認真，中芯30 蚊呢個位好難再穿，原因如下

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股先會care 個三分息，而家新冷戰時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全中國人唔用中芯整既晶片咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊上升三角形，所以30蚊應該係底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

齊頭數你都講得出

潮文又黎

又贏

即刻29.7
你係燈神?

佢係話唔再升穿

我分析有講到
所以30蚊應該係底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

又嚟

呢篇文真係咩股都咁岩用

28了

即係利物浦年年都有機拿英超一樣

個5仙豪比佢
啦.... 當住29都得

係咪準備27

28.7 樓主

媽咪麵第二把交椅

有冇機上番32，3？

樓主快走 我幫你擋住

年尾100

本身今日都輸錢unhappy
一睇呢個post開心返

新會然？

唔使驚 4捨5入依然可以當30蚊